Brooklyn 99 有冇人睇？

超正，劇情好睇，冇悶場，個個都係主角
20秒內一定有笑位，一集唔使半個鐘，唔會睇到悶
搞笑得黎講勁多議題，同性/雙性戀，性別/種族/職業歧視，貪污受賄等等等等
五季主題唔重複，除左每季一集萬聖+聖誕+感恩節+Doug Judy
啲gag用極都仲有，破案過程同捉賊次次都好型
啲劇情成日反轉又反轉
個個角色性格鮮明，個個都好正啊啊啊！！！

第六季幾時出
Btw男主

真係冇人睇

個女主角好正

為咗安慰下你嘅心靈，我係有睇嘅

係有種味道 愈睇愈吸引

我覺得三個都係主角
Assume你講Amy

有 笑到癲
男主角佢地做啲野好超乎想像

睇到第2季中段開始有D悶

一開始幾集笑到HIHI

It doesn’t matter
Cool cool cool cool cool

Lonely island 留意到Andy就覺得佢個樣無比戇鳩 好好笑

我
每個角色都有獨特性格，每個都有笑位

可能係啲轉接位開始重複
但我一路直落睇曬五季
第五季有一集笑左好耐

收到會出s6個下真係好感動

起碼仲有一季埋尾

我睇左佢平時啲訪問
套劇根本就係做自己

Amy好正
不過好似越黎越肥
Gina少左出場無得睇佢串人

Cool cool cool

條友本身都係戇戇鳩鳩果類

第六季好似得13集

雖然 Hitchcock Scully同Gina少啲出場 但有親一定好好笑

Amy 之前唔係大過肚咩

睇晒！！！等緊新一季
cool cool cool cool cool cool cool.

宜家加到18

佢句句都係gag
Name of your sex tape

我懷疑佢無一刻係正經

三條女既身材都係痴撚線，好想屌

佢成日好似好串咁 但總係暗地裡或者重要關頭幫其他人

屌依排日日都有睇
咁岩就見到你個po
睇到第4季啦
一開頭麻麻地Boyle 點知愈睇愈覺得佢好正

其實差唔多要埋 我寧願重睇都唔想拍到冇橋
Halloween the heist再拍就爛 冇咁多橋

我都係啱啱開始
用左唔夠一星期 就睇曬五季
佢勁淫底 成日搞住Jake同Amy

Andy根本做番自己 ，btw套戲咁好睇，唔明on9 FOX cut咩

Rosa真係好正

好彩俾nbc執翻
劇組開頭都以為真係收皮

外國收視低？ 好似係

係咪得我覺得佢同Marcus好襯

2個都咁痴線
可惜rosa無喇喇變左雙性戀

超撚正 識貨
啲角色真係鮮明到仆街

但係nbc都只係訂左S6,唔知仲有冇後續，講真套戲就算開始重覆idea,但係一樣咁好笑，真心想佢長做

Fox cut個啲戲好多都高收視，班高層好似燒壞腦咁

個人強烈推介 season 5 ep12 Safe House

朋友推薦我睇 一睇上左癮 好戇鳩好好笑

順便推下lucifer

個個都唔重複 個個都有自己既obsession

Rosa~~~ Rosa Ro~~sa~~~~

再重複要睇萬聖節個集佢點扭去講第二樣野

Doug Judy!!!!!!!!!

Marcus 唔係痴線果個wor
定你想講 Adrian, 做完undercover番來變到神神地
Marcus 係holt 個nephew,正正常常架

另外強推Season 4 ep20- season 5 ep2 講Jake 同Rosa

Marcus同Rosa外貌襯
Adrian同Rosa性格襯 cls couple

係 我岩岩都心諗記錯左
我覺得rosa同adrian襯d

好撚正，睇到最尾冇得睇成個日好down

Jake啲slow mo成日都好型
又直升機又破窗又爆門

我都有哩種心情，跟住走左去重睇

翻睇 直到背到啲對白
句句都係金句

amy 真係越睇越正

好撚好笑

但係成日睇唔明電影個d gag

好啱返工搭車睇，未睇果時以為講d警犬幾正義，點知原來係笑片。btw女主角好正

識貨

超好睇！好笑得黎要會幽默地討論社會議題
每一個角色都無可取代

佢造左個字之後我記得有一集Holt跟左佢講

我頭4季係Netflix睇
第五季上網搵中字
配字幕啲人會打埋電影reference 啲意思

每季既萬聖節都有驚喜

佢有幾集真係開懷咁笑左
我見到個陣係

仲有Thanksgiving 同 Christmas

勁可愛

啲議題又講得好直接 唔使估但又唔突兀

Halloween係最好睇

你咁多gif我load唔切
佢好正

查大案都好正 或者誇部門演習個啲

第六季FOX接手後加到有18集喎

多到洗曬板

開sem前追哂五季

Captain Holt啲反應好笑
Halloween Heist

夠喇冇曬data

wifi

佢同Kevin好好笑
得佢get到Holt講乜

Season 4 ep 17 Cop-con 都推
講佢地係酒店偷開party

雖然出現一集但Judge Laverne Holt 都好好笑

個個都自己老豆老母一樣
Rosa話同屋企關係好好但食飯冇人講野
Boyle全家好似複製

No doubt!

呢個幾正

I want it that way~

爆完窗 : Sorry for dropping in

Netflix睇到season 4之後又懶得上網搵season5 諗住等netflix出先睇

咁Rosa個演員本身係Bi咁以家想bring up多個idea黎講
而且套劇handle得好好
唔好咩?

Andy Samberg條撚樣拎Golden Globe都係咁好笑

佢成日查查下案講左第二樣野
或者一有大野就好興奮 好似挾持人質 連環殺手個啲

有一集片頭估captain holt食完棉花糖係咩反應又係好鬼好笑

超好睇，等緊新一季

一google有百九幾條link
我等唔到 想睇曬再由頭睇過

有人剪曬出黎

終於有同好
Cool cool cool cool cool cool cool

Rosa好正

入面每一個角色都好正 好想同佢地做朋友
同埋啲敏感話題都handle得好好

有集係明明佢地安排做人質 最後變左恐怖分子

NINE-NINE!!

佢地好鐘意搞破壞
有一集Amy擲爛左微波爐
一係燒梳化一係燒休息室一係燒Captain Holt office

有一集講Terry比人種族歧視 個集講得好好 但好心酸

每年既heist都好正

牙醫殺人呢集！
破案超勁

好笑到抽筋

夾唔時呢度都有人開post
不過咁快推左5頁真係好少有

有d位我覺得好有趣
Andy同Chelsea係青梅竹馬

之後Chelsea老公係Key & Peele個Peele,即係Get Out個導演

Amy個演員第三季個陣大左肚
結果後半季就出盡辦法遮肚,後期索性劇情寫佢扮大肚入監獄做卧底
但開初個陣係咁拎Binder/揹大tote bag/坐係枱後面黎遮肚好好笑

Chelsea之後都大左肚不過係索性話佢突然大肚就算

仲有Terry Crews畫畫真係好似劇入面咁係好勁
同埋佢呢set廣告好好睇

WATCHING

每季都好期待Halloween Heist

我自己狂推
呢啲演員fun facts真係唔知 好正
唔怪得Gina咁似真係生完仔 佢同Jake啲戲好自然
戲裡戲外都係老友

我都係狂推人睇
但特別在於推薦人睇劇未必下下都推岩劇
呢套係推薦親返黎個個都話好好睇好鍾意

Fun fact仲有個我幾鍾意係Andy同佢老婆
佢老婆Joanna Newsom係Folk歌手黎
風格同Andy搞怪個種差好遠
但佢地認識前就好欣賞對方真係好有愛
同埋Andy舊年做左人老豆連係套劇都穩重左

至於Andy我係以前睇Saturday Night Live識
成日睇佢班舊同事客串套劇聚舊好開心
例子有第三季第一集頂Captain Holt個個Captain(即係被Jake同Amy激到心臟病發死個個）
個演員叫Bill Hader

Lonely Island 既 fans
Netflix幾時出s5阿

Chelsea鍾意過Andy

點會無人睇

有無邊集好好笑？？
想睇番

charles又係好撚正
次次都忍唔住幫jake

等緊第六季

頭三季神級，後四開始走下波

淨揀一定係Diaz

Amy

正野

睇咗四五集都冇笑過就冇睇

每次睇完都好想去佢地prescrint度返工 應該好撚正

但成日都幫倒忙仲好笑

Nine-Nine!

呢段勁正

好正，睇到停唔到

個人推薦每季既Halloween 同 Thanksgiving 同Doug Judy
仲有season 1 ep 19 Tactical Village
ep 22 Charges and specs + S2 ep1 Undercover
S2 ep3 Jimmy Jab Games
ep7 Lockdown
ep15 Windbreaker City
ep23 Johnny and Dora
S3 ep 4 The Oolong Slayer
ep12 9 days
S4 ep 17 Cop-con
S4 ep 20 - S5 ep 2 講Jake 同Rosa
S5 ep 12 Safe House 呢集笑到仆街
ep 14 The Box

Netflix 仲未有第五季
好鐘意女主
書蟲性格加靚女真係無法抗拒

Netflix得四季咋

上網搵中字周圍都係
第五季好正

下年就出s6快啲追埋

T crew以前拍everybody hates chris已經覺得佢拍喜劇好正

拉丁裔真係好正

想睇NETFLIX，其他網好鬼多廣告彈出來

點解netflix冇第五季

Gina 正

睇返網上D片先知原來Amy同Rosa現實世界好似都幾friend底

呢個位好那好笑

Doug Judy次次都扮到好真誠咁想幫佢地，當Jake係兄弟，然後Jake每次都上當

好睇 我都係因為連登仔介紹先開始睇

開頭覺得有少少似parks & rec
但睇得越耐越覺得99好睇好多

九月尾會有

Co co co co co co co co co co ,cool!

我因為Terry Crews而睇
真係好正 點解fox會cut

想睇Andy 做其他(喜)劇，大家有冇推介？

Netflix仲未有新果季

有呀 追到第三季

已翻睇勁多次
有時無野做/訓教前就會係Netflix是鳩但開集睇
bruce willis如果可以客串就正

佢套pop star定咩一定要睇
笑撚到仆街
不過電影黎

because👏I👏do👏

已mark 低

全套最正係terry
咁大隻但成日用第三人稱講嘢
好大反差

勁鍾意睇b99，搞笑位永遠唔洗搞低俗gag，每個character都有自己故事back up，有豐富既發展同成長
真係一步步睇到99每個人變得更好
noine-noine!

Terry loves love

每季都係等睇Halloween 同Doug Judy

Amy 之前係真有左，所以個劇本都就個角色要扮大肚，仲有好多鏡頭都就住唔影肚

Blue Mountain States好睇D

因為係同一個creator!
同一個creator仲出左套劇叫the good place
Netflix有得睇可以留意下

唔講真係唔知the good place都係同一個creator
不過the good place又有D唔同，定位係有少少教育意義

Pop Star睇lonely island都好正

有套英劇叫Cuckoo，頭一季係有Andy份但我覺得唔好睇
喜劇片佢主演有套叫Hot Rod買左碟未睇就唔亂推薦
仲有Thats my boy但我見到有Adam Sandler就覺得伏無睇
認真愛情片仲有套叫Celeste and Jesse Forever
至於佢有份配音既卡通片你地想J埋佢把聲我先再講

與其煲佢啲戲同劇
我推薦睇SNL Digital Short多好多

即係可以係netflix重睇曬五季

鑽石個次我一路睇一路係內心叫佢「唔好信佢呀！佢係賊黎架！！！唔好同佢high-five」 點知都係放走左
等睇s6出翻黎

補返source先
[url]

[/url]

本身人物設定就係Jake係咁

可惜已成人母

其實有真Die Hard演員客串左已經好正
Andy係今年 Comic-con有公開邀請Bruce Willis

佢有一集暴肥左好好笑

netflix 勁耐都唔更新,又懶唔想搵網上link

佢成日講左啲垃圾跟住就
Oh that’s weird oh that’s awkward

好撚正

頭兩季既amy真係丁到出血

有聲

一睇停唔到

我一個禮拜睇曬五季

Rosa真人勁Q

Number 1, could you please sing the opening of 'I Want It That Way'?

judy 把聲真係勁正

第五季好好睇
cool cool cool cool cool cool cool

重點係number 3 其實唱得幾好

佢真人把聲高音好多

有冇話第幾季開始睇好 邊季最好睇 想追

netflix係咪仲未有S5

上面有source話9月尾有

由頭開始睇啦，我都係用咗一個禮拜追晒五季

如果想睇單集純粹想笑個人覺得正既係 #141
如果想追建議s1 ep1開始 因為一開始故事設定成個分局已經運作左好耐 冇乜舖排 同介紹啲角色點識 已經直入主要劇情

我都係 宜家翻睇中

咁睇黎由頭追係best choice

有冇人每次見到Hitchcock Scully出場就想笑
9得黎好正

我唔覺喎 on99應該只係佢扮演既角色
反而睇人ig影佢平時係比較靜

之前佢上Conan 有人影低佢係後台好安靜無乜表情咁企係到stand by
係跳出去個下突然一秒變到勁hyper

gina好正 同埋佢先係真人都似角色個個

好鐘意gina
佢同boyle扑野俾amy同jake發現嗰集笑撚死

有冇人有睇bojack horse man
rosa個演員stephanie有喺入面配音
個角色名叫gina

跟住變埋屋企人

有呀
我諗緊gina既origins 會唔會係Stephanie 既真實經歷

咁多人有睇B99

每集班角色 唔同既組合出黎既互動都好睇好笑

所以都keep住有新鮮感

最鍾意睇Jake 同 Amy條感情線

我都係 sweet得黎唔煩
呢套劇既好處就係冇人係重心 因為個個都係

我都估唔到 咁多人睇sit-com

Jake暗戀果時 玩遊戲特登輸俾佢 果時互動好正

我睇過一條合輯第一集佢兩個出去查案既時候Amy望佢既眼神已經有愛

Season 5 28/9 登錄 Netflix

NINE-NINE

睇完第一季無睇 被你講到 好想睇落去 Amy 真係好正

Nine nine!
真係好好笑 我壓力大個陣就會係Netflix 求其開集睇減壓

睇啦
第二季開始啲劇情進入中段 好多事一齊發展 同埋會睇到每個角色既變化

睇完心情會好好
啱啱先睇曬重睇會記得劇情 所以去Youtube搵個啲合輯黎睇 有條係所有Jake講title of your sex tape既場面

睇左第一季 好普通
係咪之後好睇

係

Netflix肯出第5季未

不斷求其揀一集黎重睇都仲咁好睇 期待第六季！！

28/9

佢地d one-liners真係好撚痴線

Netflix睇左4季
好好笑 會download定幾集係電話到
隨時拎黎輕鬆下
同埋佢地啲反應好好笑
Rosa郁郁都喊打喊殺咁
同埋Amy好靚

好撚鐘意Judy

netflix 有第五季

neflix 有喇!!

大家係Netflix睇曬第五季未

好好睇，今時今日最好睇的 sitcom

一早睇左，所有 cold open 都好撚正

The best opening scene on Brooklyn nine nine
好撚好笑呀屌

Chills. Literal chills
背到呢個開場

I want it that way

第三季萬聖節係amy贏真係好喜出望外

B99 fans. Hiiiiiiiiiiii. Chelsea Peretti, here. I won’t be doing a full season of Brooklyn Nine Nine in Season 6. But that doesn’t mean I won’t ever be back, winky face emoji, heart emoji. I want to thank you for the hours you spent watching Gina be Gina: confident, idiotic-but-smart, pithy, and infused with rhythm and cell-phone radiation. It is hard for me to know exactly what to say.

有睇, now season 1 ep.10

真係好撚正

上季都已經無乜點出現

岩岩睇到第五季，jake同doug真係好撚正

Amy

不過睇住佢第一季好索，變到而家師奶咁

有Gina嘅位都好好笑

我知
其中一個最鐘意既角色
冇得睇佢句句到肉咁中傷人同係背後默默幫人

生左仔冇衣辦法

有無link睇番?

Netflix

套野唔算幾好笑 但佢地劇嘅氣氛唔錯
前排一口氣追哂 好想佢快D出新一季

正咁岩就黎睇完modern family

下套煲呢套先

包唔後悔

有啲老土 不過輕輕鬆鬆又一集
我一路砌模型一路睇

gina 咁正都唔做
B99 好似一家人咁少緊個都好怪

早排等第五季等到頸都長
NETFLIX一出即睇曬
覺得好睇過3、4季

One question, is Kelly Scully's wife or dog?

就來睇哂第5季，笑到仆街

有

苦等緊第六季

到而家都未知答案

Stephanie結婚
件婚紗叫Rosa

99

上面Stephanie 結婚圖太長唔quote
99好有愛

今季Hitchcock 同Scully好似多左戲份，69果到笑到我仆街

69挫賓周

三年前睇緊啦，果時叫人睇冇人理

Gina係我最鍾意果個

幾時有下一季呀

Title of your sex tape

男主角係咪I just had sex嗰個

正

The lonely island

第5季個萬聖節

真人應該都係咁

等緊season6

冇追po但想幫The lonely island 宣傳下 佢地好多歌都好正 歌詞就玩野但係好多首旋律都好洗腦 同埋Mv 好多好紅好出名嘅人客串/ featuring

佢唔係常駐啦

10/1 season 6

Netflix 有 Lonely Island 套 Popstar Never Stop Never Stopping

啲歌好撚正 fuck off
I’m so humble

I'm not gay
I'm not gay
I'm not gay
I'm not gay
I'm not gay
I'm not gay

睇返moomoo嗰集勁高質

好鐘意B99

最鍾意個局長

姐係邊集

terry喺自己屋企附近比警察周
講黑人權之餘又唔老套

呢集好記得
帶出個意識都好好 不畏外間壓力 力爭公義

Brooklyn 99 is so freaking noise
我敢講netflix上面除咗Sherlock之外
99就係最好睇嗰套

其實諗返都真係正。佢特別在佢用點樣將inequality 同爭取權益教育小朋友做切入。

Off topic講一講，真係睇到美國家庭教育風氣係幾唔同，無boundary 得黎又有moral standard引人向善。

Hitchcock Scully Origin Story

You are my fire~~~

push season 6

有

S6 Premiere 10/1 on NBC

The one de~sire~~~

Believe when I say~~~

成套野都好撚好笑
但s5 ep4同22真係無得輸

季季都好期待萬聖節同聖誕節個集

套嘢係好笑嘅
不過樓主覺得男主角靚仔？
睇來樓主係見到白鬼就腿張開嘅低賤港女

有精神病睇醫生啦

friends?

好難得有套咁好笑既劇
同埋主力係睇Amy
上季一出 好似幾日就煲哂

呢個opening 笑到我仆街

好好笑 唯一麻麻地charles

點解 無佢同jake d chemistry應該差好遠

佢同jake拍埋一齊真係好好笑

真心覺得係神劇

Die Hard

最鍾意睇gina 佢最撚好笑
扮痴線逃離醫院
止汗劑噴火捉賊

佢真係痴撚線架

下一季無Gina了 佢會變做guest star形式

Season6 Nbc播 到時有咩途徑睇？

超級好睇！上個星期係neflix開始睇
一個星期追哂 笑到我反肚
最尾jake同amy結婚感動得黎又有笑位
真心襯到痴線

Charles都幾正
由期時佢成日做埋d on9野
除左Jake之外應該係佢最無尼頭

I want it that way~~~

Tell me whyyyyy~~~

Ain’t nothing but a heartache~~~

Tell~me whyyyy~~~

Netflix應該會盡快上架
再唔係網上應該好多source

S5都好耐先上架喎

終於追哂 好好睇
見無咩人講pimento
但我覺得佢出親場都好好笑
可惜唔係常駐
期待S6

Season 1 bloopers!!!

fremulon

呢個月一口氣睇哂brooklyn 99同2 broke girls
巴打們重有冇類似美劇介紹 (唔洗介紹community,已經睇哂 )
希望睇到S6出

doug judy!

How I met your mother?

我睇緊friends 見到心諗佢原來做左戲咁耐

我都係二刷緊friends

我都係二刷緊 成十個season 有排刷
b99 我翻睇左幾次，一路做野一路播，睇幾多次都好笑

反而How i met your mother 翻睇就覺得悶

唔該巴打先
之前都見有人開POST傾過話呢套好好笑
不過睇完第1季,唔係好岩我口味 所以棄左

琴晚重刷完，見到rachel 真係喊我都忍唔住

你覺得ross 同rachel on a break 單野係邊個唔岩

啲女人真係唔識避忌下，mark擺明追緊rachel
ross 咁煩都係合理
但係ross走去同人訓就搞到成件事變咗係ross錯
自己攞黎衰

係呀啲女人成日話人係朋友，唔知真傻定扮懵，所以之後rachel 要ross 認錯我都好嬲

B99 係無聊個時求其開集睇都已經好正
有啲我翻睇左三四次

Gina 當兩個肥佬係畜生撚個幕
笑到我卡卡
真係好唔捨得gina走
99少咁個家人

Sh

遲啲試下睇一集
睇下岩唔岩口味

睇多幾集，第一集好多人都覺得怪怪地

好鐘意charles，佢做咩都好笑

係 要一口氣睇幾集 淨係睇第一集可能會覺得有啲odd 之後就翻唔到轉頭

Judy!!!!
Rosa Rosa Rosa Rosa~~
the girl ~ the girl I need
Right there on the floor
Is the man you looking for~~~

Judy!!!!
Rosa Rosa Rosa Rosa~~
the girl ~ the girl I need
Right there on the floor
Is the man you’re looking for~~~

仲有四日咋!!!!!!!!!!!!! S6

S6 Netflix 會唔會有？

定係電視播先

NBC 出先
睇過Netflix話盡快上 不過唔知幾時

Cool cool cool cool cool

Netflix 之前係等哂s5出哂先上
勁慢

如果同步可能要俾好多錢nbc

播左第一集 好想睇

仲睇緊s5 唔敢咁快睇哂

少有咁多季都好睇
個個人物都有佢吸引人既地方
我真係決定唔到最鐘意既角色

S6 ep1 Honeymoon

This B needs a C in her A

忍唔住睇左生肉，好好睇

netflix幾時有第6季呀？

最快年尾

好驚等唔切netflix上

前排追到S5頭幾集就停咗
未出S6，驚好快睇完無嘢睇

始終換左台，不過好睇就得
有幾個位喺公司睇忍唔到笑左出聲，captain holt笑死我

holt走去投訴當選果條友俾佢報復，close左樓下果層裝修，全部搬晒上嚟

Holt搞人 人地嬲 大樓一樓無限期維修 NYPD搬上NineNine嗰層
Holt叫佢地準備同NYPN開戰

^ 上面有劇透 ^

shit 唔記得落劇透quote 咁多位放過小弟

太遲啦

其實依套透唔透都差唔多啫

邊到有新一集中字睇

睇到第三季中間
Captain holt愈來愈放膽做估唔到既反應
Jake玩die hard gag真係好正

netflix 係咪冇？

利申：the name of my sex tape

用加拿大VPN上CityTV有最新嗰集

睇左頭2集 仲係keep到好好笑
而家會講粗口beep左佢 係咪轉左nbc 轉埋手法

hitchcock同scully
you fake news

Hot dayum!!!

Jizz in my pants 果個

暫時收視都回升返
高過上兩季, 上返s3水平
希望keep到 長做長有

cool cool cool

呢集真係痴撚線
好撚好睇呀
之前有集話TERRY定CHALES話佢兩個係破案記錄保持者
今集有講返佢地後生點能幹法 同埋點解會變成咁

我都想呀
最好做到TBBT/FD咁長

等新season

我依排重睇緊friends都仲笑到仆街 想知依套有無friends咁正

佢兩個後生好撚正

後生既scully我OK呀

我記得有集牙醫殺人都好正

最正係變成咁既原因最後果下先講

好睇呀！！

This B needs a C in her A
(This babe needs a coconut in her arms )

已經等唔切netflix

唔同笑法

This Bitch needs a Cock in her Ass？

想等netflix 但好似要好耐咁

有冇人睇左新一集生肉，好想喊

你地係邊度睇

Google 啲台灣/大陸網
熟肉出到第二集

why?

GINA & JAKE

oh noooooooooooooo

大隻型男s

今集最尾 同大家講

有冇人知點解netflix搵唔到

我搵到喎，你咩地區

而家係美帝
關事？

US Netflix無
好似喺hulu定Amazon

咁on9

又唔係Netflix原創劇，係咁架啦

但佢係咪仲會返黎客串？
佢走我真係寧願今季真正完左就算

Gina

Gina係最正嘅角色

岩岩開始睇，好正

Gina moment

molamola
btw amy 好正 同 jake 兩個大細路

佢勁興奮咁砌翻份功課好好笑

每集得20分鐘都可以濃縮幾條線黎講
仲要每條線都咁好笑

而家收視仲好過FOX個陣

Doug Judy同Jake真係好正

初頭睇都覺得ok 但越睇越覺得Jake真係小學雞到有啲難頂 所以棄左劇

好好睇 有無其他類似架

captain holt真係好好笑
有次佢問rosa有冇上過某個網，佢真係成個網址嗡晒出黎
HOT DAMN！

on9

努力追緊，依家s3

順便一題 ROSA真人把聲唔係咁
ROSA真人把聲係金假髮上旅遊巴個把聲先係佢真人把聲

一開始睇會覺得好誇張有小小頂唔順

但之後習慣咗就好好睇

一開始睇已經笑到仆街

最記得一開始jake 用公仔flirt Amy
就知道之後一定會一齊 而且係大細路feel 之後仲正 big family 咁

Parks & Recreation

依家最期待都係season 6 Halloween 嗰一集

今季邊會有

岩岩先開始追season1 好好笑
睇到停唔到

感謝

點解我個香港NETFLIX ACC冇SEASON5既

有喎

好好睇 第6學幾時係Netflix 有得睇

第六季

想咸
冇左煎娜

我都係 唔知點解

好撚好睇，好好笑
仲有冇類似劇

關唔關我係family plan事

search 唔到

The most genius/detective!!!

Name of sex tape

片頭都換埋

兩個廢佬Hitchcock Scully可唔可以多啲鏡頭

廢老好正

想奶scully隻腳

其實scully d 超能力 都幾勁下
唱歌掂 拼圖一流 突然心臟病發

唱opera好勁

好老實kelvin出場個集
係我第一次開始鍾意套劇同覺得成班係一家人
之後每個人都有自己專長咁
唔係話有d人係負責廢同搞笑就無咩用

呢個真
每集20分鐘都睇得好爽

睇多幾次 s06 e02 啦咁

Gina走左，開始講佢地，後生果陣型撚到

今季後生同早兩季後生係兩個人
個bug好好笑

我最近睇緊modern family 一個月追左八季
Netflix有 唔同種類但都係類似sitcom形式

Dad, I mean Captain Dad

rosa今集d髮型

Netflix幾時有season6

netflix好似完晒成季先放上去？
佢好似唔會一集一集咁up上去
因為我記得season 5播緊果時佢都冇season 5睇

第6季冇左Gina
佢真係靈魂角色黎 有佢真係多好多笑點

我個netflix家陣連season5都冇...唔知搞乜

I'm fine, doctor says my bleeding was internal, that's where the blood is supposed to be!

呢個笑到仆街

前日睇完呢集 好好笑
有集Scully溝女，打招呼果陣講I'm hi 好on9但我笑到收唔到聲

睇到第四季 覺得跌跌地watt

S5升返

今集片頭換左d

有冇人合netflix係咪冇第5季邊到有得睇

netflix 點會無第5季
不過香港係無第6季

我係英國...關唔關事
真係冇

個個角色都好正

多左hitchcock and scully

呢集我覺得麻麻

99!

UK係無Season 5

就算我netflix acx係跟香港朋友family plan都冇

Netflix 係睇你咩地區睇， 跟你account 無關

如果想睇season 5 , 用返Netflix HK/US (VPN)

如果想睇season 6, 用Hulu

會搞笑嘅人落台通常都好靜

conan真人都好撚多野講同佢吹過幾次水 現實中冇做late show果陣咁煩膠嘅動作 反而係多講野嘅幽默感

巴打點解可以同到佢吹幾次水咁勁

Marie Kondo

Horny Holt

依家搵唔到 係因為香港ac無？

追晒5季 睇完好空虛
Netflix幾時上第6季

睇到佢地結婚真係好感動

呢集睇個時 會心微笑左

好耐冇試過咁迷一套劇
佢兩個好有chemistry好襯

等 Netflix s6

Triple Dragon

第7季

Now numberrrrr seven~~

Season 7!!!

希望Gina會番黎

岩岩睇完第七集 好撚正

Im so happyyyyuy season 7

Confirm season 7
但仲等緊Netflix 上season6

Dllm Netflix

UK連第5季都未有呀

好鍾意睇Amy自high

99!!

佢考到沙展果集跳得都好high
冇得睇佢比gina mean了

SEVEN-SEVEN

究竟Netflix幾時先上season6

追到S4

最新一集講女權

S1-S5 追咗兩次

今集好好睇，好有意思
第一次睇到Amy bb喊

Say PUNK!

果幕佢同Jake都幾好戲

請問邊到有得睇s6 s7Netflix仲未出

睇完好沉重

字幕就去sub hd搵

我都係一炮過睇曬

the heist拍到用埋嚟求婚，可能s6係用嚟宣佈jake同amy有咗

Rosa同Amy 係common room 果段對話其實幾有意義
有個女人可能因為你查case前途盡毀 你仲可唔可以堅持自己嘅信念查落去
Amy好好戲其實呢套劇真係個個都做得好好 有笑有哭而唔造作

Captain 個角色開始由冷靜派變到激動派

真係好好睇

Netflix幾時先有得睇season 6

播都未播完...仲有排肯定

我好鍾意呢集

hot damn.gif

佢個角色變化好大，今季啲表情多左好多，個人越黎越有人情味

其實呢套戲除左Gina同Terry之外全部人都好撚好戲 但因為Terry係派膠 Gina做癲婆所以冇影響

有冇人知Jake呢啲皮褸邊到有得買

行過H&M好似見過

唔好做傻事 你試上身好似佢咁著就知點解

GINA有時覺得佢好似夢遊咁

呢集好似係Rosa導演

Jizz in my my pantsss

係
黎緊有一集會係amy導演

The Lonely Island開show
我勁想去睇

始終最鐘意scully and hitchcock

最記得唔知第1定2季，jake好認真咁講哂成個case，scully仲重複緊一開波個度，笑撚到仆街

有無巴打知邊到睇到andy套Popstar？

睇到S5 有一氣講ROSA出去ON DUTY既時候有槍戰咁
其他人係precinct都勁緊張佢 睇到我眼濕濕

第六季第七集我已經睇咗四次，個人覺得係睇咗咁耐最好笑嘅一集，尤其是開頭飲咖啡嗰度，個flow勁到痴缐

落咗架

留名討論
身邊朋友冇人睇，睇完冇人同我討論
好想同朋友一齊嗌NINE-NINE!

Btw Amy 阿哥搵Lin-Manuel Miranda做好正

唔怪得唔結婚
原來去咗拍johnwick

Who

Pimento you son of the bitch

最近追緊 睇到第5季
求婚嗰集好正 終於修成正果

新果集人格分裂笑到的仆街
唉我真係好開心去到第六季 仲係keep到咁高質

netflix會唔會有第6季

睇到第三季 局長開始勁有人情味好正

同問 岩岩係NETFLIX追完S5
想問邊到有高清S6 睇?

S1第2集已經show比你睇captain holt其實係一個好上司

Doug Judy好正

佢兩個破案率最高

Hitchcock Scully 俾Gina當狗撚同69係最撚好笑

追晒5季 最後一集睇眼濕濕

Gina 個鼻真係好大

好想佢地出多幾季

tell me why

Netflix幾時出S6

依加唯有翻睇舊episode 先

比Jake 佢地同化左

岩岩睇完S4 E15
個結局好似預言 B99 S6咁

做乜停2個星期

Now number five

the box個集真係好正

上禮拜先開始睇 睇到S3 好怕睇哂無得睇 好上癮

Kelvin 留鬚好型

呢套好笑，幾年前睇到依加

岩岩呢個禮拜開始睇超好睇

Btw Call me VELVET THUNDER

MAMA MAGGLIONE!!!! 個劇本幾撚神最近兩集高質番好多

呢句野係咩意思其實

呢集啲角度拍得好正
一shot take曬唔同角色做緊既野
同成集用趕時間呢個概念貫穿

盒叮叮lasagna牌子名
變左危急代號

原來係個牌子...冇留意到
本身仲以為AMY真係冇份點知係咁FACETIME黎出場

Gina is back!

有邊集真係好好笑想知
睇左1 2集都覺得唔係真係好好笑

我一開始係當佢愛回家咁睇 唔係太專心
慢慢就覺得D角色好正好出 好難講邊集特別好睇
你睇下呢兩條片 順住睇
1)
2)

同埋每季都有一集Halloween heist 都幾好笑

已經睇到覺得halloween heist好膠，每季都加d唔知咩元素，又加d其他角色。
想睇其他故事多d
利申，幾鐘意睇

S5有一集JAKE同HOLT要同個牙醫鬥智 個集同平時勁唔同 都幾特別

我好鐘意睇個集

coolcoolcoolcoolcoolcoolcoolcoolnodoubtnodoubt

今集heist幾好睇

Welcome to G-Hive

當初都係係連登見到有巴打推薦先睇
睇完一集之後完全停唔到
Netflix一次過睇哂5季！真係好好睇呀
想像唔到佢完咗無得睇點算

呢套每個角色都咁鐘意
Gina嗰種mean人嘅講嘢方式好正 睇佢ig覺得真人都係呢種性格 同captain個性格兩個好有火花
Terry好take care班細又傻傻地好得意
Rosa 好似好cool但好多位都睇得出佢好識關心人感受
Charles對jake真係無限愛 ，睇睇下突然覺得jake好幸福，自己都好想有個Charles呢種好朋友
Amy係愈睇愈可愛 好認真嘅性格

Melissa演到好detail, 記得有一集一開始講大家鬥扮captain Raymond食棉花糖(?)嘅反應，扮扮下captain入左房門問佢地做緊乜，amy個表情係乖孩子偷做壞事俾老師發現嘅表情，係勁可愛，忍唔住喪loop嗰幕 仲要其實嗰幕重點係影緊jake

然後一直好想睇兩個廢老爆seed好撚勁咁破案/做Halloween final boss ,但睇咗五季都係得一兩幕有，其實好想睇多啲佢兩個，期待s6

睇完S1~2 幾正

有無人覺得佢拍嗰陣個鏡頭成日搖
睇到有啲頭暈

睇左幾集覺得麻麻,好似第4季
估唔到做出緊

angie tribeca 無厘頭好多

有頭一兩季堅暈
之後好似好咗

s5 judy個集有d感動
真係同jake fd左

Cinco de Mayo Heist

G-Hive!!!

Angie Tribeca好癡線
好多勁膠的wordplay

Netflix有無呢啲類似既劇睇

今集好睇到痴線！

個人覺得第六集係越做越好睇，好似係nbc接左手之後慢慢做到上軌道咁
開頭個一兩集我覺得有少少扭舊橋，但之後越拍越好

最新一集the heist
cheddar好似又換左狗

netflix

有睇
其captain holt先係最好笑果個

係 個頭細咗咁
今次heist仲係好好笑
Kevin好得意

我幾鍾意佢呢個拍攝技巧
成日close up落演員既反應令個場景更好笑

我都覺
最近幾集都好睇番

今個星期season finale

食人嗰條友會返嚟

Close UP都唔係問題, 但搖搖下真係好似用電話拍咁

The big bang theory

FRIENDS

terry講就有人應
amy講就

咁又一季

最尾呢兩集好好睇
好笑到仆街

有冇人覺得Hitchcock 同Scully先係最好笑！尤其係Scully

以為今季冇halloween heist
點知又俾佢地搵到籍口將個heist改期

第7季!!

Andy on9到我真係好想斬撚死佢 好難頂

Terry crew世界級

Suicide Squad笑到我傻

大家睇99學唔學到英文

仲要睇埋周圍啲人嘅表情，有時周圍啲人個樣仲好笑

點會無睇

8:02 rosa

我英文好差，但信語言聽多睇多講多會有啲用
學英文如果由法入深應該真係friend最淺
Suit就真係完全聽唔撚明
99就5成到

英文真係好差

加拿大Netflix今日上 希望我哋呢邊都跟埋

係咪會有S7
好似未試過最尾一集冇留低D迷等下季開頭解

有呀

第6季幾時有

正
巴打知唔知幾時上定係拍緊?

好似未公佈
淨係知第七季係13集，但希望會再加多啲集數啦

producer怕左之前俾人cut 唔會再留cliffhanger

學到...
coolcoolcoolcool.....

no doubt no doubt no doubt no doubt

一口氣睇曬真係好好睇

season 6 netflix仲未有
有冇人要其他方法睇

Holt個個叫唔叫迷

其實s6e1我覺得好好笑，睇到Holt 竟然會搞gag自甘墮落
但最好笑都係s6 heist，拉埋Kevin落水
B99真係世界第一

好想要holt啲爛gag tee

最尾呢幾集真係好好睇
我wallpaper都轉哂brooklyn99

HOTDAMN!

SLUT

追埋第六季
jake真係好愛amy
床墊 生仔 考沙展
係個天台到同amy講知佢一定會做佢上司
叫佢唔好怕成功
感動到

殘體字幕
試吓得唔得

睇緊s6ep16 好撚搞笑有2個scully

今日終於追完第6季，覺得水準有返第一季7成好笑

oh damn oh damn OH DAMN

一次過煲哂6個season 好空虛 幾時出s7

睇到season4 Gina比車撞嗰集 點解要咁安排 有鋪墊？

好鍾意睇Gina 串人

好痛苦，又要等新一季

title of your sex tape

重睇

至少可以習慣下個種語感節奏既

The midseason finale of Brooklyn Nine-Nine ended on a fairly grim note. Chelsea Peretti’s Gina Linetti got hit by a bus after receiving a text from Detective Charles Boyle.

就係問點解要拍呢一幕

第一句
The midseason finale of B99 ended on a fairly grim note

Midseason finale cliffhanger

"Mostly we were motivated by the thought that Gina getting hit by a bus would be really funny (and shocking)."

唔知點解我最憎睇佢2個感情線
次次睇都忍唔住想skip 左佢

下 好好睇wor

好sad gina走左

我想成個99入面既人係friendship
唔知點解一睇到佢地鍾意對方就覺得好煩

有冇方法可以破解Netflix app睇第五季 人在歐洲用vpn唔我睇

你地唔覺得變左一齊無咁好笑咩
鬥氣果陣好好笑

第一季一開頭鬥破案已經好好睇

好睇呀 追曬
好掛住gina呀

好橫好大隻，你真識食

Hitchcock 同Scully 係神探

Gina啲對白好撚正加埋佢個語氣，手勢個啲

呢套野好一般，隻Lucifer 好中二病，變鬼樣CG又核突，睇頭幾集頂唔順

Pontiac Bandit
佢同Jake 一齊好搞笑，又成日陰佢

借錢俾Adrian 點知佢拎去賭狗果集

其實Gina 好正，又串又好笑，仲要成日唔做野

睇曬 本身仲以為真係會無第六季 好彩最尾都有出

佢好似傻傻地咁
重要時間都係靠佢救返99

Johnny and Dora 超好睇

好似係Chelsea (演Gina個演員)果時要去生仔

仲有個解釋係果集一開頭Gina話寧願比車撞都唔想收到Boyle嘅text message
所以最尾佢一開Boyle個text message 嚟睇就比車撞

Reddit 睇番嚟嘅覺得第二個解釋好合理，套劇嘅編劇不嬲鐘意連戲

原來咁，我miss咗句對白

我都幾鍾意呢兩條廢老，好正

其實hitchcock 望真的係幾可愛

因為要生仔

佢戲裏面都係要放產假 應該唔關撞車事 上面位CHING應該講啱咗

屌你老味以後唔知點睇Hitchcock

佢地兩個屬性一樣，都係咁無用

倒轉左 係因為佢要生仔 所以先寫依句對白 所以先比車撞
唔係好地地加句咁既對白做咩

屌

佢戲裏面個角色都係因為生仔所以放假 唔係因為比車撞要放假wor

個個都好聽佢話

Season 6係咪最後一季 ?!
其實佢係有主線，不過拖得好慢

Netflix有齊12季

PRUNK !

Vindicationnnnnnnnnnnnnnn!

而家先知
即睇

好似新加？之前都唔見
睇埋friends諗住開呢套

續左7喇

佢兩個後生先正

仲有modern family

係wor 之前明明無

第四季開始弱 第五季wedding收其實仲好
呢一季真係笑唔出 好多running gag已經玩到疲乏
好多夾硬造既笑位睇到好尷尬

劇情感覺都係重重覆覆無乜驚喜
而且有好多集都係是但分幾條支線 但串連唔到
散到好似係YouTube個d剪出黎既funny moments咁 仲要唔funny
咁都有得續

近排追哂九季the office 真係好笑到要pause黎笑個種
最難得係真係可以由第一季第九季都一樣咁搞笑
常駐角色多 但又塑造得好運用得好

相比之下Brooklyn 99真係麻麻

netfilx 有第6季未 2個月前退左 如果有即刻join 返

正正子

Dont mind if I do,Scully
Dont mind if I do

唔知啦 多FANS鐘意睇咪有得續落去囉

R.I.P. Cheddar

Rip
Cheddar shall never be like any other common bitch

Rip

啱啱又開黎重煲 真係好好睇 啲笑點好啱我

Gina 真係好好笑 唔捨得佢
Tinder for toddlers

食雨林朱古力，初初仲屌人食零食，點知自己上左癮